小弟整左條Oculus Quest (vr headset)介紹片，求巴/絲打們睇睇

最近小弟買左個VR headset 叫 Oculus Quest（一體式嘅無線VR console）
然後就整左呢條片介紹比大家睇下
如果有興趣就睇下啦
感謝各位大佬

（片入面有少少彩蛋，睇下大佬們會唔會去睇下喇
有咩問題就係入面youtube個command留言啦
我比較多係個邊出現

(btw 唔知有冇分錯類，定係要放遊戲台會合適啲？

721